---
author: Laura Fléron
title: Le serveur Git

tags:
 - git
 - grille croisée
---

🚧🚧 PAGE EN CONSTRUCTION 🚧🚧

Croisons maintenant les indicateurs d'évaluation avec les outils de Git vus plus haut :

| Fonction Git | Intention Pédagogique | Précisions |
|:--:|:--:|:--|
|1|||
|2|||
|3|||
|4|||
|5|||
|6|||
|7|||
|8|||
|9|||
|10|Organiser son projet dans le temps||
|11|Documenter, exposer le projet||

Intéresssant ??

Proposer plutôt des liens tutos très rapide sur les fiches prof et etudiants pour réaliser la notion.
